#293國泰十年新低

入得未？

9.3入左

falling knife wow ching

3.9先入啦

大摩賣，散戶買

0.39先入啦

$10.38入左2手，當情意結

唔玩啦，俾返D錢我